速食文化到底係嚴重咗定只係浮咗上面

PTGF Popcorn movie 新假期 仲有好多好多嘅速食文化
其實每個年代都係哩啲人做主流
但係我哋哩一個年代算唔算癲峰
有內涵嘅人會俾人笑戇鳩
好似一定要去行捷徑 連去"慢活"都要速食

係咪科技太發達 定係關從眾事

我覺得係科技發達>社交模式改變(簡單化)>行為改變內在，內在都簡單化
千言萬語變咗一個like，正負皮

社會/生活模式之下壓力大

普通人日日返工有幾多時間可以深入專注一件事？
放假睇場戲都費時咁夜第日又返工

可以有幾慢活

速食會唔會更方便noble class支配草根階層
我都知好陰謀論

會 奴隸會思考就唔會做奴隸

所以我真心覺得速食文化係一種意識形態 係一班人有意識噉導致嘅結果